踩單車開大個喇叭聽歌嗰啲人真係好型

同揸響喉嗰啲垃圾車的人一樣
自我陶醉

一定係踩子彈仔